知唔個咩日子係令人最噁心

新年
因為個個happy撩ear整到好臭

蟲仔幾時咁低汁

用返馬丁露乜鳩個account啦

乜鳩大師好難學

冇佢咁高質

一樣低

*知唔知